濕疹jj入

有冇人連續幾個月中金黃葡萄球菌
我一食完抗生素又中過
已經食緊魚油同益生菌增強免疫力
但係咁中招想點
就快自殺
又出水又出黃色膿同有異味
已經係呢幾個月嘅第5次

仲要係出街做完運動 第二日就中

床單有冇難換？
沖涼淨係用清水？
平時着嗰啲衫洗衣機洗？

勤換*

每個星期換 會每日月塵蟎機吸
會噴酒精消毒
沖涼會用豬油糕
用清水浸完再用洗衣機

幾年前同你差唔多情況
睇幾個醫生都淨係識開類固醇
次次好返隔一兩個禮拜又黎過
之後唔睇淨係做好保濕就好返
雖然依家間唔中都會發少少好痕既粒粒，但keep 住係果個位搽凡士林，過一段時間就好
利伸 無戒口

你指中金黃葡萄球菌定發濕疹？兩樣嘢嚟

有黃色水既粒粒啦

金黃葡萄球菌醫生冇另外開沖涼液俾你咩？

另外可以嘅話試下再勤力啲換床單被鋪
我就日日都換床單被鋪 感覺上真係有d改善
同埋洗衣機其實好污糟 方便嘅話可以用手洗衫
尤其是係出水個傷口接觸到嗰個位要捽多幾下
我自己懶嘅話會用洗衣機洗完再過一次水
聽落好似好白痴 但如果可以令濕疹舒服啲 其實試下無壞

多年濕疹 但係自從我由衫 褲 底褲都換哂做GU 平價果種速乾衫， 唔再著綿質衫就無再大發過 ,

斷晒類固醇，爆左大半年，依家係間唔時有d水泡仔
由得D損口自然風乾，唔好濕佢，好快搞店(起碼我係)

快乾衫啲質地會kick住啲皮 好痛

睇中醫啦

公立私立都冇開沖涼液

我唔算好嚴重 但依家盡量忍住唔用類固醇 前排係咁用 好似反而差左

我以前試個春袋附近中金黃葡萄球菌

bioderma有個系列護膚油係對付金黃葡萄球菌，試過幾work不過要長時間用